各位手足我凍死了

讓我心痛 獨迎空洞
今天暖風吹過亦有點凍

豬蛇

急凍豬肉

佳寶的豬肉

赤柱監獄冇暖氣

要我攬住你保暖嗎?

臭肉

非ＧＡＹ

入鼻寒中心啦友善蛇

死利狗

冷風一般的你 沒法讓我親近～

豬肉蛇

牙占

反暖化撚又輸

今晚去冰玩？

沒人約 唉
有沒手足約我？

豬肉保暖

點睇阿比利屠殺

liy近日高興啦

你獌又死唔去

我無所謂 最好輸鳩曬 我只希望利記真係奪冠

親切sir已經凍到昏迷左，我代佢回應大家

你舊豬肉攬住佢咪唔凍囉

咁你回撚左我未 你好唔友善

我約你

友善蛇同你勢不兩辣